點解睇場波咁撚難

難得香港人自己地方有英超睇
飛又買唔到
電視又冇直播
搵到條唔知咩文既link又慢
仆街樂視又要錢
點解睇場波都咁撚難

怪就怪自己搵唔到錢

有冇link介紹翻 老老豆豆

毒拎就免

我開live比你睇？

大撚把順link啦,根本係你自己懶過狗

OK清唔lag
不過係大陸啲人live兼旁述自己諗下啦

ching是旦比你條黎睇下 益下大家

好想起現場呀

上網大把飛賣 now 同樂視又有直播
你想點 洗唔洗送埋飛比你

多謝既打

垃圾飛都買唔到

我琴晚放工即興想睇 求其pm個巴打已經收到飛
你反省下

大把人原價放飛喎
我都係早兩日收

傻仔以為坐係屋企乜都唔做就有波睇

4萬張飛你一張都買唔到係咪要檢討下呢

怪就怪華人最叻賺到盡

決賽唔知但今日既飛邊可能買唔到

其實唔關事
我琴日先原價買